أرسنال يتصدر البريمير ليغ وبانتظار الدخان الأبيض من ملعب ليستر سيتي .. (فيديو)
 اعتلى فريق أرسنال عرش صدارة الدوري الإنكليزي الممتاز لكرة القدم إثر تغلبه على ضيفه بورنموث في اللقاء الذي جمعهما الاثنين ديسمبر كانون الأول في المرحلة الـ من الدوري وأحرز هدفي أصحاب الأرض المدفعجية كل من المدافع البرازيلي غابريل باوليستا ومسعود أوزيل تواليا في الدقيقتين الـ و من عمر المباراة التي أقيمت في ملعب الإمارات واستعاد فريق أرسنال توازنه بعد الهزيمة الساحقة التي مني بها أمام مضيفه ساوثهامتون بأربعة أهداف نظيفة قبل يومين فقط وتصدر أخيرا قائمة البريمير ليغ برصيد نقطة متجاوزا بفارق نقطة ليستر سيتي الذي يستضيف مانشستر سيتي يوم الثلاثاء في ختام مباريات هذه المرحلة وفي المقابل توقف رصيد بورنموث الوافد الجديد إلى دوري الأضواء عند نقطة ويشغل المركز الرابع عشر في الدوري   